Exvsfb>>>>>>>>gundam versus

同樣係家用機出
點解ps3隻舊作做得仲好過ps4新作
個界面柒，bgm又無鳩晒啲名曲，音效又柒
笨大正仆街
不過都係屌住黎玩

Agger,畫質又差 又cut左咁多機

你fb多機
係街場埋又係得個幾部

越做越差。笨大果然on nine